[西女人] "你無諗著捧佢，簽佢來把撚呀" 英文點講?

If you don't wanna fuck her, why sign her

i really congratulate u

I fuck girl with cock

West ... west woman

I go to school by bus.

I am very thanks them

Why would you sign a contract with her if you were not to promote her?

more dick fish

You are not thinking about pick up her, sign her here pick up dick Ar?

you'd signed a contract with her, and you are now claiming you planned not to bring her fame!? It's nonsense you cunt!

R:Just like Wong Jing gum, with his foolish heart as ever-lasting as a long sword, gum…
Can do everything for Yau Shuk Ching…
That's insulting your wisdom!!! It's goofy to you!! So you have to promote others, to bed with other women lo...

L:Who's my girlfriend, my wife? Just my employee!

R:Employee? Does employee need to be well-treated by you?

L:Who's well-treated by me now?

R:Who do you treat so well? Don't you treat Ada (蔡少芬) well?

L:Treat Ada better!

R:All guys were sure that once you’ve founded a company, you invest films for her to act!! (You both have)Lots of contacts ga!? We don't have to talk la!!

L:Yeah, it's been so long...so long...no quarrel ar

R:I really congratulate you !!!
Congrats to you for signing on Hung Yan....
That stupid cun....cunt ar!!
Congrats!! Hurry the Great up to make her famous ar!!!

L:I don't wanna bring her fame.

R:You don't wanna bring her fame.You just hired her for holding cocks ar?!

L:(Those) Not famous..but hired.......

If you didn't think to fuck her right in the pussy, what's the deal with signing her to play with your dick?

sign her to grip your dick ？